ON9林教授話示威者係暴徒[有圖]

呢條撚樣今日喺度推廣自己啲濕鳩活動嘅時候走去話前線係暴徒
真係收撚皮啦，香港經濟咁慘我都要嘗試吓搞到你好慘
巴打絲打點睇